【三點九沈大師】大師：睇住先

又到《三點九沈大師》時間，個市仍然都係好弱，都講喇，過咗上禮拜個市都要收工，暫時下試過21600幾嗰啲位，我相信依兩日一定要等，真係試到企得穩先可以諗買嘢，同始終個市淡靜成交細，到宜家都係450幾億，博反彈都唔係咁鼓勵大家去做，所以盡量睇住先啦，至於沽呢我覺得彈返上21800、21900先著數啲，依啲位都有機會俾人挾一挾。

師父話高開低收，又中！

你